香港大球場要人！！！！！！！！

一陣8點香港主場對柬埔寨
依場好大機會贏波！
唔想個場咁冷清
放工去睇波放鬆下啦大家
Walk in就買到飛價錢仲要唔貴

理大要人！

推

重啟黎明 20/11（三）500am 手足聽朝見

長期戰 不氣餒
兄弟爬山 各自努力